咳真係好撚低賤

好似小強咁打極唔撚死 得閒又出現，屌佢老母

應該之前無斷尾姐
之前又係好返以為無事點知一排又返發
去睇另一個醫生敢開抗生素食完好返之後就算周圍咳都未再俾人傳染/再咳過

而家再去睇